最近有冇人見過地鐵查飛狗

好似印象中好耐冇見過佢地出現